LoL 英雄聯盟S9 賽事討論區#420

1001做咩唔開

Day1 預計賽果

Game1 SKT (L) vs G2 (W)
Game2 FW (W) vs TL (L)
Game3 PVB (L) vs IG (W)
Game4 SKT (W) vs FW (L)
Game5 IG (W) vs G2 (L)
Game6 TL (W) vs PVB (L)